將國泰單野連結中國威脅論，威力勁過核彈

國泰有知名度鬼佬會識
英資太古都比人搞
好多鬼佬係因為做生意而信中國
但唔知信中國同太依賴中國個代價有幾大

國泰證明同中國做生意要比代價
而代價會影響自己核心價值

煲大個目標係要全世界反思中國崛起壞處
收支那夢皮
迫騎牆國家歸美帝邊
最起碼都要影響台灣選舉

上左Bloomberg la....

push

用國家能力平價做爛市拎市場
好似5g咁
從而影響世界經濟秩序

得一篇無人咩
煲大係要廣泛人知

煲大佢#chinazi

台灣選舉呢單實影響到

台灣有一班人真心膠
以為同支那做生意唔洗比代價

呢單分分整醒佢地
影響台灣2020選舉

Push

信心一旦無係以年計比人排支

推

點樣將支那航空公司踢出oneworld同star alliance

善用今次國泰事件, 用同理心向世界宣傳中國所作所為

陳雲：華為電訊將被中共害死。中共民航局用網絡發言來監察國泰航空的員工，給予停職處分。華為在美國和其他西方國家引起安全顧慮，正是因為這些國家懷疑它監察網絡和手機發言，干預公民自由和構成安全隱患。
目前中共民航局對香港的航空公司網絡言論監察和給予制裁，正是國際社會極度恐懼中國電訊公司做的事情。
中共正在準確地殺死自己的電訊企業，不必特朗普動手了。除了用皇天擊殺來解釋之外，難道用所謂江派搞鬼來解釋嗎？
再加上中共將已經到達香港境內的英國領事館人員Simon Cheng在西九龍高鐵站逮捕，送回中國，控告以所謂嫖妓罪名，正正是在威脅國際社會，說明即使逃犯引渡條例未通過，中共也可以順便逮捕香港人。而且政府版本的逃犯條例修訂，不是豁免了嫖妓等色情罪行的嗎？為什麼現在中共竟然出爾反爾？現成就在香港亂抓所謂嫖客給國際看？
兩件事放在一齊看，難道不是皇天擊殺中共嗎？

有冇可能boycott 所有國航

上TWITTER煲大佢

諗個tag先

#chinazi
#boycottchina

好難

但外國對中國信心動搖就
乜鳩網軍都無用

有無人養被炒既人？
========
咁都無200000個簽名？

聯署畀英，美國會議員

整左一個關於國泰既petition，麻煩大家spread同簽左佢

全世界生意佬都係睇利益。邊個有錢有勢就會支持，一早冇人會信生意佬講野睇下FB,Apple,Samsung

Bloomberg有冇link？
上Twitter開始唱開佢

TUI

Reddit 完全唔夠posts
其實英文文宣有冇放上Reddit ?

同求link

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，設立死線，立即實行雙普選

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

This?

煲大

就住國泰不停俾人清算，整左個聯署希望大家幫手簽

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

今日港資，他日外資

可以點，佢有錢

UK Channel 4 News
開始有報導 但肯定未夠

佢個5G唔合標準
於是佢降4G速嚟sale人用佢個唔合格嘅5G

全世界得美國可以治得掂中國
淨係睇班留學小粉紅就知
加澳法英日班小粉紅都寸過馬撚
郁手郁腳用盡方法干擾撐香港集會
唯讀美國班人唔敢淨係打嘴炮
一句到尾 美國敢強硬而且有實力對中國
至於其他西方國家
咪又係驚得罪中國扮睇唔到
所以我地火力應該集中向美國遊說
雖然美歐日之間因為侵侵關係有磨擦
但對付世界共同敵人
有美國帶頭 好多國家敢踩一腳

推到佢仆街

#Chinazi

杯葛國航要做
但講真以卵擊石
但動搖信心靠把口同人多就得
有效好多倍

‪

火燒支那後欄
If we burn, you burn with us

Pushy

中國咁強大 多的是錢

佢哋最怕係件事升溫成國際衝突

呢個真係要煲

以言入罪，意圖壓制言論自由，制造白色恐怖，支持集體罷工，就算你今天不被清算，難保以後不被清算！中共最無恥

支那應該以為國泰係公司仔
大不了香港人輸一間公司但係支那輸十幾年付出嘅野

推到多國低制國航 威力勁大 直頭今中國重傷

其實一直都係

岩

推撚爆佢

得國航係star alliance 炸

咁多國家有邊個真係同中共冇牙齒印先得㗎
可惜佢地唔合作一齊打，更加冇一個肯開頭炮
一直等緊美國開 好似驚自己輸閪左就仆直咁
既然班加澳法英日班總理啊總統啊首相啊咁被動，一係我地就號召各大外國勢力人民日日send email比班議員叫佢地國會度做嘢
其次我地要撐到去美國國會通過左條法案 同埋開聲制裁第一條友，開左個頭其他國家就易做嘢好多
衰啲咁講，其他國家有份造成依家嘅局面 見住中共日日咁擴大自己利益同世界影響力都唔出手
中共用自己發展中國家同埋香港搞左咁撚大筆錢去投資第三世界國家，但係其他外國連鬥都冇乜鬥過就咁比中國咁打橫行

PUSH

BTW,核彈都唔割
咁勁過核彈割唔割好

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

唔割
最多咪冚球剷

驚就會輸一世
就算點都要搞到中共比全世界制裁
香港先有生路

CX KA 既員工都未驚
寧願幫我地工都無埋
都要同公司一齊攬炒
我地要盡力去推爆單野

用中國威脅論&言論自由同政治立場被打壓

中國民航局加香港機管局
聯手繞過法律 打壓中國境外言論自由

中國民航局做法可以apply 落全世界任何一間會經中國嘅航空公司

呢個做法唔只航空界
任何中國國際公司都可以透過公司規則繞過法律打壓境外員工同用家,顧客嘅言論,政治等自由

推！

up

蝗禍

觀塘遊行重點!!!監 控 燈 柱!!!

煲大佢
要全世界知道中共惡行

823人鏈

其實要睇埋負債，中國重債到仆街，開支又大到仆街，唔計軍費，維穩年年都萬幾億，支爆其實係必然既結果，係幾時咁解，我地既責任就係幫一幫佢

youtube都有Ｄ片講北京好多商場已經水靜河飛

記得之前有個英國議員提過中國野心好比當年德國納粹 然後比邊個屌佢講野小心d
但佢講緊既係事實

蘋果直頭將CX同香港連埋一齊講

pp

共匪冇可能自願改革，只有格硬將佢搓圓㩒扁，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏

可唔可以快啲支爆
就快頂唔順

今日Tom Tugenghat已經講左幾次香港..

唔驚 琴日起左 身在外國既愛國車隊底
又可以回血

仲有100人起瑞士銀行既7萬4千億
一爆左出黎 中國又強大了

係，咁仲唔比佢哋感受唔到切身危機

Up

其實咪係囉，洗乜搞香港，搞搞班友，叫佢地嘔瑞士銀行Ｄ錢，都幾個香港啦

英美文宣組

文宣組加油

kingsman 1 個劇情

一定要煲大佢，逼人政治審查cls

Pish

五大訴求 缺一不可

823

之前迫全世界航空公司寫”中國台灣”已經有先例。
不過上次管公司
今次要管埋航空公司職員

推上國際啦

823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

pish

Support 推 支持
612 721 85 811

推呀

其實雖然吹人道危機西方國家會可憐你，但係唔會有實際行動，因為佢哋始終同中國有龐大嘅利益關係。你要係宣傳上明確指出如果香港淪陷對西方國家係政治上同經濟嘅負面後果，講下以後會點樣比中國騎住上，今日新疆，明日香港，後日全世界，啲人先會肯幫你。

所以其實如果10.1真係諗住係全世界賣廣告嘅話可以從呢個方向諗下，同埋唔好淨係賣報紙廣告，今時今日少咗好多人睇報紙

雖然是香港人的公司，還是跪得難看。

簽名支持美國貿易代表介入國泰問題:

Support Cathay by signing this petition:

//陳雲：國泰航空公司員工的危機，有更妥當的國際解決辦法，不應該一個一個的辭職。八月十六日，該公司的行政總裁（CEO）何杲（Rupert Hogg）及顧客及商務總裁盧家培辭職。高層辭職保住下屬也許是出於善心，但政治觀感而言，看來這令到事件的公義更難彰顯，只是令外界覺得中共得逞。這件事有普遍的政治影響，並不是一家公司的事。我將事件的性質和解決方法講出來，希望航空界的員工及工會可以考慮。
一、事情的性質：中共干預自由經濟內的企業自主。這是中國將社會主義的政企不分的一套體制搬來香港的自由經濟世界，如同逃犯引導條例一樣，是要輸出社會主義經濟霸權的做法——你的政治立場，決定你有無得開工，而不是你的專業能力。香港私人企業如果接受中共交出人事資料或解僱政治示威員工才可以在中國營業，這是用黨委的一套來入侵外國企業。
二、破壞國際航權安排。一家航空公司可以經營中國航線，是由於幾十年來的國際航權安排，現在據聞中國用政治原因來威脅取消，是干預國際航權安排。中國加入國際組織而肆意妄為，國際社會必須警惕。
三、解決方法：從受政治威懾的航空界員工而言，可以投訴國際航空運輸協會（IATA）等國際組織，及要求國際航空工會之類的組織介入，並且一定要向美國的貿易談判代表團（負責人是Robert Lighthizer）正式提交投訴，舉報中國干預香港的國際航班協定及干預在香港的外國私人企業的內部運作。如果中國這次干預得逞，香港及國際在香港的私人企業將遭受同一模式的打擊，這正正就是美國貿易代表團最懼怕的事。一旦美國貿易代表團將是次國泰員工事件納入貿易談判關注的項目，員工的就業就安全了。
我認為香港的私人企業，應該借助是次時間，將香港受中國政治干預企業的情況告知美國的貿易談判代表（必要時可以要求美方守秘密），使到香港的企業自主性得到足夠的保護。
中國又一次準確地犯錯。香港人如果識得把握機會，可以將香港的個案送交美國貿易代表Robert Lighthizer處理。
這種國際關係知識和策略，香港恐怕只有陳雲懂得和夠膽提出。即使當作是國際視野，各位也應該廣傳此帖文給朋友閱讀，裝備自己。
（圖片來源：網絡）

Reddit 幫推!!!!

Twitter 大軍

真心難
如果西方國家帶頭禁中共D airlines
中共肯定又會禁曬西方國家D airlines
唔係話唔得 不過如果搞既係CX真係冇咩牙力
反而spin去中共霸權就好容易

d錢任佢印出嚟，邊度洗驚債

強大條柒咩
咪又係個幾%人拎撚曬全國既資產
之後個幾%人高調出面 扮到好多人有錢咁
上次大陸個律師有講 個邊85-90%人無出過國
無文化 無錢 無知識
係入面生活真係等死

Dear Hong Kong Citizens

香港已經進入咗史無前例既嚴峻時刻，大家要團結同心抗敵，香港再輸就會變香港市，請勿再分化、捉鬼。

其實班藍絲仲以為得學生出黎
我想問香港有200萬個學生咩？

同埋，依家香港輸咗講緊係成個香港一齊陷入水深火熱中
藍絲仲以為自己可以獨善其身？

我地為既、爭取既，就只有自己既利益咩？
當一班社會上最高學歷、學識、智慧既人都走出黎同你講政府做既野係錯，而你，一個學歷、學識、智慧都未必到及既人，有咩諗法令你覺得你係啱？

如果一個自以為中立既人，仲係以為自己以一個食花生既態度去面對呢件事，好抱歉，你同藍絲一樣，一樣民智未開，仲好單純咁以為政府做既、警察做既、新聞賣既一定係啱。

香港變了，被中共入侵咗22年，你地仲以為係當年鄰居同鄰居互相問候，訓教都唔洗關門果時？分分鐘你同你隔離屋溝通都有問題，因為佢講緊普通話了

#chinaxi

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

外國文宣

twitter文宣！
share比英美議員 外資企業

P

國泰食屎啦

仲有hsbc

始終都係人多

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 、和被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

唔好介意我咁問，你係真心？

一定要煲大佢

核彈好好地運用啊

應該要同西方國家講

唔可以容許企業被中共欺凌，肆意妄為，插手干預

更唔可以繼續採取綏靖政策，否則納粹只會用新既包裝捲土重來

有無英議員 Twitter ??

Link?

文宣！

Pish
點做嘢好

英文文宣

簽名支持美國貿易代表介入國泰問題:

Support Cathay by signing this petition:

方向正確

Push

——-823人鏈 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

正如啲大陸仔好鍾意講 14億人一人一啖口水都浸死你

佢地一人10蚊都救到國

方向正確
推

其他國家禁支那航空入領空就得

仲係講更warning 炸wor, 而家係抄左工會阿頭

推 有無英文文宣？ 有字可幫手整圖

推推推 全部開 Twitter

煲大佢

Chinazi

推到支爆

推俾FAA ICAO指控黑手影響航行自由
同美國貿易談判代表
文宣組 攬炒團隊 全面進場

方向正確，話俾世界知中共唔死，必定危害全世界

恐怖主義 煲大佢

tag chinazi 同 ROC

都一定仲會有 始終市場太大 支那果種方式係你係佢度賺錢 但賺翻黎嘅一定要用番落佢到 最後只會越黎越多方面依賴佢 到呢個時候 佢再將政治連結經濟逼你歸邊

幫手推

推 煲大佢

推啊

好多外資奶共，真係要俾佢地知道自己係支那被人利用多過利用人賺錢

點煲大？
成日都話要煲大乜乜煲大乜
最後都冇左件事
狼來了

講佢地威脅航空安全

send it to the guy Chin Wan suggested too!!

推
ChiNazi

有冇圖啱用

依個啱 傳出去 比埋之前d內部信件 例如恐嚇員工唔可以出去遊行

等國際知道發生咩事

推爆佢

煲大國泰單罰

國泰

強力文宣!!!!!!!!!!!

人仔跌係為左減跌貿易戰關稅嘅影響⋯⋯

推到冇人想同支那些事做生意
推到其他航空公司抵制中國空域

國際戰線

721

Pushhhh

唔好on9啦，你叫外資放棄14億人口市場？屌真係好多井底之蛙，外資同中資交易用美金交收架

今晚7點人鏈

Pushhh

要上Twitter 煲大

Push
煲大佢
加埋白色恐怖

有埋東方南方航空仲好

應該整合到目前為止既恐嚇同清算

大家出力啲

國泰只係開始
相信陸續有嚟

Support Cathay by signing this petition, US trade representative has to put this on negotiation table:

如果玩領空權，咁咪禁止所有大陸航空公司飛往歐美國家 睇下邊個玩大啲

p牌 嚟湊人頭

國泰呢單煲大佢同機場抗爭一樣原理
日日大把旅客都坐CX去中國/香港
而家搞成咁好多有留意香港新聞既外國人嚇到唔敢去中國/香港, 連轉機都驚

呢件一定要推出去

Reddit越來越藍

講咁耐個核彈幾時出？？

boycottchina

勁過核彈都唔割

CCP threatens everyone

有無英文Ver可以Share上Twitter

幫推幫推

中國威脅

721
811

近支者黑，後果自負

721 811

上埋The Economist

Why China’s assault on Cathay Pacific should scare all foreign firms
from The Economist

Extract個結尾
Using state firms as battle spears gives the lie to China’s claim that it is managing them according to market principles. And weaponising regulators undermines China’s ambitions to play a bigger international role. The airline supervisor had earned respect in leading the charge to ground the 737 max, Boeing’s troubled aeroplane; its Cathay warning makes it look like a political hack. The party may well get foreign companies to toe its line on Hong Kong. In the process it is revealing its true nature.

攪咁多小動作又唔夠膽出老解

中共做地球霸主 地球一定滅亡

good
加埋拉英國領事館職員單野

文宣記住中国唔只迫企業跪
仲管埋員工私人生活

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

代價就係會為生意而變成支那走狗，乜都要聽支那講，話禁飛就禁飛

推到全世界知

chinazzi

推上國際
Twitter

外國有冇能力制裁到國泰?

係制裁中國民航局

tui

唔係制裁國泰 係中共

舉個例子
即係話有一日佢都可以同apple講
你想係中国賣新iphone?
你自己先管好全間apple所有員工唔可以發表中国唔鍾意既言論
如果唔係佢會懷疑d iphone唔安全

岩ar，話比全世界知，同中國痴咁埋，有咩意見不合實會仆街，中共係唔會講道理，佢地ge邏輯同世界係唔撚同

機師比中共禁飛 以後都飛唔到大陸領空

市民過關又要check電話

跟住共產黨真係食得屎

好多人仲係以為好多錢賺嫁

推
天減支共

急需英文文宣
HASHTAG、字、圖，要Spread出去

#saveCathy

最好加埋地產商
上次蘋果公開左地產商最少都有3成利益來至大陸
估計係可以用黎要脅地產商部分話事權

Twitter 見啦
全世界都要玩

加油

Tui

但點推比外國睇
Twitter又完全唔夠人

已經share 左， 唔該各位都幫幫手 share 到其他medua

推俾有twitter 手足睇

令到大公司唔去中國做生意

shared

記住721，805，811，818
我們對公義自由的渴求亦不會停止，抗爭運動的星火終有一日燎原。

已share
屌佢老母系
唔撚煲大佢 唔撚係香港人

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏

Go yes let's do it fuck their ass goodbye nazi

岩呀，令全球都認為中共係恐怖份子，無論係經濟，文化同言論自由等等都威脅全球
逼佢地靠邊企，唔好因錢向支那跪低

chinazi
恭喜收皮在即

推!

823 人鏈

佢地應該都會做 你睇香港4大地產商有冇幫過香港人

今次要借國泰呢單嘢推爆國際，如果中共再唔收手，就等住支爆啦！

五大訴求 否則支爆！！

中共同我地玩白色恐佈
我地就以其人之道 還治其人之身 幫佢散播白色恐怖
不過佢目標係香港 我地目標係國際

見到呢個post班5毛同mon post狗都唔敢入黎
就知呢個做得成一撚定有大影響

p

期待全球排華，國際制裁

有冇得攬炒[member] 要求民航局 唔可以比黃色乘客進入中國空域[/member]

有冇得攬炒`` [member] 要求民航局 唔可以比黃色乘客進入中國空域[/member]提升到全球層面都要改道/停飛

原來你係幕後金主

推上國際
8.23 人鏈
8.24 機場|觀塘
五大訴求 缺一不可

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

link up佢
華為截取通訊俾支那
支那見到邊個唔like就迫鳩MNC炒人
你唔炒就無得係支那做生意

Call 人十點一齊twitter?
轉貼彭博link 加tag有冇用？

呢個方向更加引到外國出手

仲可以面向台灣

Chinazi要日日做 分分做 秒秒做

824機場!!!!!

連仔幫手推曬CX既post上熱門，呢個支線好緊要！

發大黎搞，國家借機打壓外資，打壓自論自由

外部要做
大陸內部要擴大革命種子
內外夾擊

今晚中共高層同777會喺會展！！！！！

對準政權，機不可失！

推啦

而家需要call for actions!
1) design 個tag 10點 一齊twitter 推, 掛勾中國威脅論
2) 寄email 俾iata，而家有巴打寫好信但搵唔到iata email address

隔離post 搵緊email address

如果我地推twitter
個玩法係咪貼貼link

打點description
+ tag #pacificcathay #chinazi
就係一個好tweet?

RETWEET COMMENT
搞大佢

鬼佬︰swire 都搞

更多人十蚊都冇

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

[下一步棋] 救香港 Set Deadline 行動升級 (幫推)

可能要@啲名人？

快快快

做實事啦屌

呢幾日學玩twitter
好似話@人會令人覺得煩

開左post集中商討行動

幫推幫推

不分化 不割蓆 不督灰

推啊！！
攬炒巴仲分唔分到身做呢條戰線

推～～～～

推呀
冇人 ge

講多d

寫信向IATA 等國際航空組織投訴中國
干預航空自由同營運
危害機組人員及乘客安全
如果中國再唔收手就作出懲罰
例如禁止中國航空公司飛歐盟 美國 澳洲 日本等
睇下邊個快收皮

另外向中美貿易代表/白宮經濟顧問/國際貿易組織etc 投訴中國干預經濟自由
等美國多d 談判籌碼
逼中國唔好再搞香港

請大家廣傳呢個訊息等多d 人做

唔該大家copy n paste 等多d 人知道先

睇埋下面2 條link

匯豐 國泰都被打壓
我地唔可以再忍
煲大佢

推 支那收皮

人多，仲有好多地區發展未算發達

建築 電訊 零售 飲食全部都有商機既，不過插唔插到旗就另一回事

最大問題係賺咗人仔之後換唔換得返做美金

A 203-Year-Old Trading Empire Faces China’s Wrath Over Hong Kong

Beijing’s crackdown on Cathay Pacific sends a chilling message to other businesses.

國泰hsbc每年都贊助七欖...傳開俾啲鬼佬知啦

好似係373個 個幅圖錯左

Reddit?

有無手足可譯做英文，等我們一人一信

七 二一

推 文宣撚進場

好似話中共個5g其實速度同4g差唔多
之前睇到中共叫啲電信公司較慢4g速度，從而突顯5g好撚勁咁

班鬼唔會點理

仲有hsbc pwc跪低出聲明

全力支持

PUSH

對商人嚟講最重要係煲大民企國企合作、民企加設黨委呢啲，等佢哋知道自己只係condom，有錢都唔到佢哋賺

中共一句依法治國
高鐵一地兩檢
陳雲點睇

中共大清算

中共白色恐怖
全球必須制止

推呀
外國文宣

推

打擊白色恐怖

連香港企業都不能獨立自主運作
你能相信屎為是一間不受中共控制的公司嗎？
所以美國佬可以用呢單野佐證華為係受中共控制既機構

依張文宣大概係講咩

點一二講緊支那點樣威脅香港既航空公司
希望世界各地能杯葛番支那航空公司

唔該晒

做實事捍衛國泰懶人包: 今晚11點twitter + email 國際航空組織 + 聯署美國貿易代表處

其實呢單就係送中條例國際版

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

中國威脅論
打壓外資 染紅企業
清算航運龍頭大本營
白色恐怖橫行
貨幣操控影響全球經濟
反人道 暴力主義
反人權 軍事鎮壓
誣陷扣留外國領事館職員
公然宣佈國際聲明已成歷史
人面識別系統全面入侵私隱
施壓公共交通系統公司
施壓司法機關系統
掌控執法部門成管治機器
新聞媒體自由封鎖 假新聞一言定音
不容異見之聲 網絡圍牆封鎖屏蔽
宣揚一人執政黨國 造王英雄主義
改造信仰 壓抑宗教自由
中國人納粹主義浪潮入侵西方主義國家
新疆教育營文化滅絕非我族類